[年經] 人頭魚身 定 魚頭人身

我實揀人頭魚身
可以玩濃厚接吻

一路好走

人頭

人頭魚身
一路同人頭kiss一路同名器扑

人頭魚身

咁即係為難腳膠啫
利申:魚頭人身

魚頭魚身 得內心係人類

魚頭人身

唔屌都死魚眼

估計樓主玩開蒙頭

有無咁餓呀

人頭魚身

淨屌嘴，仲有波可以揸

好腥

露左點wo chinh

BAM

去街市啦仆街

人頭，可以口爆揸波，唔玩下半都得

bam

Two fishermen went fishing.
One caught a mermaid, yet he soon released it.
The other asked, “Why?”
He replied, “How?”

含撚都得姐

含撚呢啲頭盤嚟
點都要有個主菜

下魚無閪既咩？

魚頭人身有so

魚頭人身可以屌閪同屌埋屎忽
人頭魚身淨係可以口爆
個下半身要黎煲湯咩

夾腸 用手？
魚頭連手都無